好悶 今晚有冇人約我

無

絲都還好

我好撚型架

黎黎去去都係個兩丁友 毒撚絕種

得返我係毒撚

要見天主了

樓主a幾？

快

a0毒撚

係邊?、我約你

橙 我咁毒都過5啦

我陪樓主你啦，今晚出黎隻抽

你靚唔靚仔

打撚死你

我有自信

啦衰樣係即

樣衰唔約得?

教我溝女

得先仔靚隻大

屌你老母

抵你冇女

癲完未

見到呢三隻字都估到係你

有冇搞錯

我係咪好叻

雲妹叻豬

啡哥

點解咁既垃圾post都上熱門

黎緊踩9日 要雲妹支持

今晚畀你執返劑

aggag

要執幾劑
瘋狂中出

推

落唔到床咁點

垃圾post都推

屌穿你個閪

推撚到熱門

小妹怕痛

咪唔好落 唔俾你出街 淨係俾我屌

你一返黎就冇左熱門

我係你既肉便器

Sorry囉

唔好趕客好喎

冇人理你

畀你趕走晒

死公廁

汽車推推

我係你隻私家雞

真係嘅？
雲妹正臭雞

又要人約、又要嫌三嫌四

你中出完我先臭咋

三百磅暗瘡肥婆你又要咩

含啦八婆

係咪想幫手擴闊你個圈子？

含啦、八婆

咁細 要我攝牙隙？

毒撚緊係想

臭撚 不了

你好大咩？

臭都可以含 黎啦

屌到你射

咁臭 用白花油洗下先

雲妹終於肯屌我
頂佢個肺 啱啱黎貨 執緊個陣反甲 我的媽呀

屌到你瀨屎呀
連自己都照顧唔好 點照顧我

黎啦

好驚

就住你

我仲係處黎

真係？ 最近瀨唔到 今晚靠你啦
我都想有人照顧

幫你屌通佢
做我男朋友就照顧你

咁啱丫，我都係柱黎丫

好 就咁決定
雲妹係我㗎啦

我怕痛

啡哥要愛錫小妹

一定好錫雲妹
又係時候收檔

你又知會痛，你曳丫

晚晚洗定屎忽等你返黎

我好純架

做咩玩手指

怕你痛丫嘛

我好緊

me

係咪靚仔靚女

無女同你出街

肥婆

冇女

扯了

出黎飲野？元朗等

咁遠 的士錢你畀？

咁我出黎搵你

驚你執我屍

小妹想黎

我最中意執肥婆

唔驚畀人食左？

跟機

一係你跟我去打仗？

乜你未死咩

我邊有咁易死

緊火丫

緊張

型炸唔係靚仔你食屎啦！
八兩金都好撚型

又型又靚仔

點丫你，又話自己處，又話自己緊，又話自己張，唔同你玩丫，8

又幾好笑

互含?

最衰上左巴士先見到，如果唔係我陪你有乜所謂

利申：住大西北

可以 今晚得唔得？

得 pm

約你

唔知雲妹肯唔肯 要等佢覆

唔得呀 啡哥只可以屌我一個

3p?

你夠俾其他人屌

嗱 我就ok嘅

啡哥係我架

我冇

一齊玩、開心D喎

上次我地玩得好開心架

你幫我屌到佢瀨屎就ok

屌到噴屎都得呀

多多都受

介意你唔係處

無所謂

我同啡哥玩緊、你黎唔黎?

你上面講咩呀下？

我咩都冇講

一係我地兩個玩？ 你ok?

我唔屌你呀

啡哥唔要我啦

求下你屌入黎

我

ok

跪係到求我

跪玻璃幫你含

賤狗唔應我

今晚要含到我射 我地唔好理雲妹

幫你含返 唔好嬲

今晚唔理你
自己打丁

仲諗緊

喂 係咪想死

出黎隻秋呀 屌你老母

聽晚我約左人沖啡喎
你地好齊人呀

我幫你啜龜頭啦

你都唔屌我

有人幫我啜緊啦 就射

黎呀 打撚死你

屌！ 屌到你落唔到床

係邊食

咁我去啜人地了

快 除左褲了

我以為你地已經約好左，叫埋我

死gay佬

幫我啜、ok?

你幾時黎食蛋糕

好多gay佬 都係走了

點解咁諗

就聽日 地址呢

所以我咪問你地係咪好齊人

屯門

屯門咁大係咪要我逐間搵

我而家都係屯門

多靚女 即狗衝

圖我都俾過你啦
你冇心搵

豬豬
你去屯門做咩呀

我話我已經去過你會唔會驚

唔好mon我post

唔會 真人靚唔靚先？

幾q

揾你囉
豬豬

驚了

繼續吹
明明咁大隻 點會q

豬豬你屯門邊到 我係屋企

都唔係 我坐左半日

新墟

豬豬我係碼頭呀

你屋企有冇人?

有

間野難搵到

屌呀 你真係黎過？

驚未

甜品店 ？

都未嘅 因為唔認得你

Coffee shop

下次去就嗌聲啡哥

Tm都近我

好呀

過黎屌我ok?

見到我唔好扯旗

可以

屌 人地以為係腦細

扯左、扯埋右

我話你知啦 我好撚型 打撚死你

老細幾後生

笑撚死人咩

射未

聽日就去拆你舖

係咪真係黎過㗎

你會令到我失業 我咩都冇㗎啦

門口嗰兩塊膠好難推

你仲有我

係屯碼邊度?

呀！！！！！
雲妹
點解要咁對我呀

唔好起底呀仆街

我加咗人工

你自爆既

你咁重要

嗱 夠啦雲妹 唔想係其他po見到自己個靚樣

真係好重要

你嗌唔好都冇用架啦

等我開post幫你吹奏下

知就唔好講 靜靜雞黎探我就得

放假去搵下先

你叫咗咩野飲 有冇拉心心俾你？

搵日幫襯多次同幫你慶祝

唔好大聲叫啡哥 遠處欣賞我靚樣就得

叫左個凍

有冇野食

凍咩呀 講名！

有cake 冇熟食

凍latte呀

都可以

都唔知係咪

食我一定飽

我記得高枱有小盆栽

星期一去食

我可以喂飽你

嘩 死仔包 唔同我講

見你咁靚唔敢相認

好呀 呢排我都會係到

你都要?

豬豬
我依家都好餓呀

比地址我

睇黎日日都要打扮下

我咩都要

自己搵呀 唔自爆

講比我聽啦

幫你宣傳到勁多人幫襯

你拉返上面睇 一search就搵到

咪係 你已經自爆左

冇問題呀 多啲野做都好

好 一陣上車追post

大家唔好恰啡哥

次次多人就屌晒鬼

咁講法佢地真係以為老細先係

我去幫襯佢

唔通恰你?

都幾型幾好人呀

畀人恰慣

星期一做死我 好攰
好似俾人屌咗好多次咁

見到毒撚我唔會拉心心

射唔出啦哥哥

出年再問

唔敢叫熱了

見到我呢

空氣炮

肥基佬

下次可以叫熱 我拉到心心 姐係你唔係毒撚

我唔拉心心 表示你係毒撚

毒撚test

係呀 得閒黎多次啦

Ok
咁我低胸短裙過黎搵你

做咩咁想我黎

互射。ok?

有冇胸先？ 冇嘅著黎做乜？

含左先

男神

得你冇

有胸

你好靚女

我態度好唔好？ 有時多野做真係會西面

我冼定比你含

你講咩呀

嗰日冇乜人所以幾好

教溝仔未

見到我拉低啲 咖啡加料

用左白花油未

我仲大波

咁就好 坐咗幾耐

平胸妺

想溝邊個

下次黎俾我睇睇

好
夾實

一朝早坐到三四點好似

飛機降落唔到

交換睇

一係請你飲 你幫我做其他野

渣埋

你想我幫你做啲咩

下
證明你真係毒撚 對你完全冇印象

幫我含

唉 做埋個毒撚test就唔會再去

喂唔好笑啦衰人

唔好口爆我

學定先

唔好咁啦 最多拉心心俾你

靚唔靚女

笑到收唔到聲
可能人地個日唔係自己一個去呢

我要公平公正咁做test呀

唔會呀 就射實同你講
再請多杯咖啡

大波女神絲

唔使溝 等人黎溝就得

好
我想食蛋糕

佢成日都自己一個㗎條毒撚 冇朋友

都係啡哥最知我心

我想食西餅

好 絕對冇問題
睇黎個心心都難送出

冇朋友 可以有女朋友

冇問題 精液蛋糕

冇呀佢 佢咩都冇㗎

上次送左心心啦

美心？

雲妹

你整咩 我都食

啡哥又恰我

冇西餅呀 有啲撻 好好食

好可憐啊
你畫個心心比佢啦

唔好ff好嘛？

想吃

留一個比我得唔得?

塞住杯蓋 紅色嗰粒

好 我要夾腸

心就得一個 你要唔要呀？

你咁大 我驚唔夠夾

間唔中就轉 真係睇下你幾時黎

咁留比我啦

應該唔會 只要你對波夠大就得

好啦好啦

明明就係平胸妹

我驚我唔夠大

唔洗留比其他毒撚

你又知

平胸我都要 整杯齋啡佢飲

嗱 你係咪咁笑人呀

冇奶都好好飲

苦既 唔要

但有奶好啲 係咪

我冇呀

我餵你飲 咪甜囉

啡哥我又要

聽到都sweet曬

你毒撚

餵埋你食cake

冇你既事、出去揾腸食啦

你畫個心心比佢 佢應該可以日日幫襯你

我地唔好同佢玩

毒撚唔會周圍溝女

唔要有毒撚係我身邊呀

因為唔會成功

耶 咁sweet ga 咩

屌你地全部夾埋恰我

要你成日都幫襯

有我係你身邊就夠

邊有呀 黎啦 拉個心心俾你囉

好慘啊

浮狗

日日都去搵你

我要做test呀

堡主

好呀好呀

我係咪好衰

可以陪住你 我就好開心

喊乜柒

你要過黎呀 等你

唔會

點會呢
你最好

濕哂

你可以陪我 我都好開心

毒撚比人恰

覺得自己好仆街

係啊 水浸

老婆唔好做多咗

好浪漫啊

嘻嘻 今日最開心

Join?

我以後陪住你走啦

就到、搵緊你地

所以我叫你畫心心比佢
等佢冇咁lonely

抵死

快撚啲啦

好啦 聽你講 畫一個咁大把

終於有人陪著我走

去搵野食 唔同你地玩

乖

咁耐都仲未食野

倒左狗糧比你

有冇提示?

我好似知邊間

??

有棍得唔得?

得

啡哥間野

有棍絲打 ok

係邊?、美樂、啟豐定海翠?

你幾時得閒黎呀？

唔講

我驚搵錯

我洗完白白啦 邊個想入先？

係得一間 唔會錯

我驚我估錯

揾錯真心柒

但係我搵到個地理位置好似唔係碼頭

我屋企都未返到

我都驚

錯都冇所謂㗎 唔好相認咪得

你未洗乾淨唔玩得

咁我唔去了

岩岩去左啟豐、見到有個阿叔、應該唔係掛

唔沖涼我都好香

你冇心黎
我唔逼人㗎

收咗啦

我岩岩有上開飯啦搵
得一間符合啱啱你哋再傾嘅嘢

我都係 聞完我啲香水你即扯

咁應該係啦

之後去左m記、睇落唔靚仔、所以唔似

我忍唔住了

唔係m記呀

我逐間搵 好似得一間係

咁你仲唔黎？

星期一啦 等我

係得一間

等你

小盆栽

好

狗狗

唔好再講啦

有d頭緖

我覺得我好叻

餃姐 放工食咗嘢未

岩岩返到屋企炸

點呀你 人地都搵到啦

啡哥驚未

叻豬

食嘢啦快啲！

唔驚 唔好影我相就得
不過我個樣應該都冇人影

咁靚 想影

今晚食KFC

覺得你冇黎過

影咖啡同蛋糕

點解仲係唔信

我以毒攻毒 食辣嘢 而家喉嚨火燒咁

吹水大王

影黎睇下

星期一影

咁就得啦

你邊會咁得閒呀

飲緊藍色的女孩

已影啡哥、有冇人想睇?

有晚我飲完酒 到天光我話唔返去 去行街 就係去左

吹 繼續吹

8月初既事

妖 點解要呃我

驚嚇死你

唔信 打死都唔信

我覺得應該真

我走嗰陣仲有同老細講byebye

唔同我講？

好衰 佢瞞我 唔同佢做朋友

可能暗戀左你好耐

唔洗叫雞？

唔會掛
我唔要毒撚呀

今日叫左

屌你

幾錢

我想試下非咖啡因類別

360 全套

奶昔啱唔啱

今日飲太多咖啡 胃痛

飲左幾多

飲完啤酒 好滿足

幾杯啦 冇咩野落肚先飲 到依家都唔舒服

我其實唔飲咖啡
飲咁多 傷胃架

食羊了

今日真係好眼瞓先係咁飲 平時一日一杯

食咗咩

好夜訓咩

琴日出咗全日街 12點幾先瞓 又有啲唔絲服

未食 岩岩先坐低

有街出

我琴日3:15am先訓
但又係出左全日街

有冇圖

加咗人工要出街慶祝

我估食咖哩

你自貼先

咁夜瞓會死 今日仲要早起身 我就死啦

唔要圖啦我 你慢慢自己食飯啦

啡哥好叻

習慣左夜訓
我今日9點醒左

不嬲自己食

叻啦 要請食飯

毒撚好慘

我晚晚都醒兩三次 好似冇瞓過咁

晚晚
係咪因為飲得太多咖啡

請你食件cake 好人？

唔係呀 不嬲都瞓得唔好

飲啲酒 好訓啲

飲完酒瞓又會瀨尿

咁你張床咪濕曬

成日都濕

咁搞唔店wo
要好似bb咁 用片片

勁了

食羊呀

唔係浪得虛名

可唔可以令到我唔濕

令到你忍唔住

佢唔會有女㗎

幾時有

唔係冇女咩

有 你都唔知啦

大波喎 我頂唔順啦

啡哥今次就講得岩

雲妹我最了解你

真係咁吸引咩

暗戀啡哥了

唔吸引 我自己都有

你呢啲已經唔係暗戀

大隻仔？

你咩意思呀 你個日睇唔到咩

冇人知架

好大隻 抱起你黎屌

唔記得了 仲有冇

想摸

我好重

你再黎就俾你睇真啲

星期一俾你摸

非基

我咪佢條仔

成日都引我

好緊張

唔緊要 實抱得起

做咩咁快公開

又一對了

唉呀 對唔住
太多口 收返收返

原來啡哥叫呀羊

係人都知 我仲點溝仔

抱唔起 好7

喂 專一啲好喎 臭雞

臭雞

星期一咪知囉

佢係呀 成日周圍撩人

我之前咩住個fd行幾步
差啲死
佢好重

想人屌我

教訓下佢啦
要打patpat

我屌唔夠？

咩打呀 大大力屌呀

打緊 join？

你餵佢唔飽啦

欣宜

會出曬汗

小妹係淫西

我廢
以後都唔屌呀

我行下幾步 就行唔到了

咁佢會出去搵人餵飽佢

我屌你

睇黎一件cake係唔夠 櫈都坐爛

唔理佢呀 都唔知有冇病

不了 死臭雞

佢重我20kg
行左幾步 我放棄

你條女都幾大食

究竟有幾肥

我都餵唔飽啦 唉 分啦分啦

唔講啦

會唔會係 你唔夠野食餵佢

我好淫架

佢都出咗去搵人啦 我唔留係到啦

你自己講 有冇！

慘了 冇左女朋友了
冇人幫你打飛機了

冇搵 等你屌我！

你.. 幫唔幫到我

唔屌呀 走啦

咁公開問既咩

求下你撕爛我件衫強姦我

我要激佢

食飯啦你

即刻幫你起機

啡哥唔好嬲我

著對黑絲比你撕

晚晚都咁 我就黎唔得啦